有無人中意mike posner??

佢隻I took a pill in Ibiza 勁hit 不過好多人都淨係聽過remix version
原曲會令人更加注意歌詞，好sad
我搵返佢隻cd 'night, alone '黎聽
佢話最好夜晚一個人聽，但係我而家係圖書館聽已經好sad
佢把聲幾特別同好有靈魂
But it’s not that simple
Type of misery
All these mixed up signals
In my head
I still hear these echoes
Of when you loved me
But now you’re just someone in my mind
That used to be mine
有無同好